泛民同林鄭恢復對話？

想知係咪真？ 我揾唔到其他source

求真推

陳雲on9 pull

陳雲->負評->上一頁

陳雲=9up 可無視？ 其實佢咁樣好大指控
如果9up 點解仲咁多人信 係咪因為全部熱狗??